[Sales入]跪求4G無限上網Plan

想要啲無限通話分鐘嘅plan，budget大約300，有無得做？

利申：hkbn同支那移動就免了

三百又要無限難d

其實3仔 企業plan做緊118 3gb 148 6gb 178 8gb fup, unlimited data plan

同街價差天共地